有無人可以話比我聽，點解仲要佔領、陣地、再被包圍？

我想知包圍立會點能夠阻止國歌法二讀？
今次要讀點都讀到
今次唔係送中，影響唔到外國商人
反國歌法得唔到有形嘅國際力量支持
最多今日讀唔到咪聽日讀
日日讀日日咬好多手足4-7年

再包圍立會太天真
527唔會係612
連去添馬都未去到就s&s鳩咬晒啦
加上警嫂、tg、四面包抄突破，今次唔會比路你走
失敗係可以預見
用同一個方法失敗100次，第101次都唔會成功

不如直接攬炒香港重要設施
仲有十日，不如大家諗一諗
發揮創意，好似和理飛咁
港交所？中環商廈？法院？

因為有啲人有過度活躍

另外嗰啲就係屎忽鬼
淨係做鍵盤戰士想見到刺激嘅畫面

唔好咁天真啦
我地學識左唔打陣地，而家又想去進攻敵人嘅陣地！？

土共屋企就係陣地
其他係墓地

你想話去中環灣仔包圍金鐘？

你呢個提議類似開花
金鐘的確係太難 今次唔係612

Sry毫無頭緒，但係中環灣仔包圍金鐘結果都係咁？
讀照讀，被圍捕都照被圍捕
我諗緊有無啲地方似機場
要成功攬炒

咁你地覺得點樣先可以阻止到今次二讀？

我覺得無可能

我認為，上次送中之阻止到，最大原因唔係我地抗爭（當然有某程度力量）
而係外國勢力（商會+外國政府）
咁就證明到點解5大訴求我地一個都爭取唔到
因為我地影響力根本好低
你係街頭打生打死都傷害唔到佢

議員方面落手

姐係乜都唔做由佢過？

1）佢地唔敢
2）要過點都可以數夠票過

兩難
乜都唔做由佢過/乜都做左佢都係照過

我會揀前者
因為保留實力，日後好似再抗爭
就好似14年咁
後者犧牲好大

推

外國勢力可以入到都係因為我哋本地人有多場抗爭咋窩

因為對家樂見佢地咁樣做

最少證明到兩者都原可或缺
但可惜國歌無外國出聲

伊朗埃及土耳其嗰啲有宗教加持真係直接同你攬住死
唔似得我地得個講字
不過當去到咁激支共都會更重手
所以無解

真
或者恐怖主義係將來嘅方向

多謝樓主, 我都想開PO講, 但P牌爆左PO

希望大家推

唔好再包圍立法會

咁不如係屋企唱歌打飛機抗爭算啦，又安全又一樣無撚用

斷光纖斷上網？
斷水斷電？
臭魚？
武肺病毒？

咁所以你會揀唔安全又無樣用嘅抗爭手法？

所以你學到既教訓唔係要諗點樣「可以真正傷害到佢哋」，而係乜都唔做算鳩數？

全中

不如直接北京打大佬

咪講緊包圍立會係唔work
邊個話乜都唔做

Btw唔港紅色大體大家都有眼睇到

不如直接攬炒香港重要設施
仲有十日，不如大家諗一諗
發揮創意，好似和理飛咁
港交所？中環商廈？法院？

香港人有真正抗爭過咩？黑警有受傷？高官有俾人打？財產有俾人民沒受？仔女有俾人欺凌？香港人幾時有傷害過政府？幾時有真正令政府驚過？

條友講既都自相矛盾既
唔洗理佢啦 引戰撚黎

你係街頭打生打死梗係無影響力喇，又唔係打佢！直接針對當事人咪有影響力囉武力永遠都係解決問題既最直接方法

無人抗爭？今日先有手足被判4年，屌你老母啦，咁你又做過乜？
無武力政府驚條撚，你班到支ak比我，我第一個以死相搏
係未有計劃組織之前講經咩
空談永遠最易

可能係真心呢

講真話就戰？咁你哋繼續用自欺欺人既mindset抗爭囉

敵人進一步你就退一步，永遠無視正面衝突呢個選項，睇你仲有幾多步可以退？退到遲下係屋企都俾人上門捉黎打既時候你再試下扭橋抗爭俾我睇囉天才

到時唔好再問點解係屋企都會俾人捉出黎打再大叫法治已死呀，點解佢可以咁做？因為你唔敢還手囉你唔敢還手佢就自然做乜尬得架喇，因為無「後果」呀天才

同意
但2019/2020年未實現到
現代革命都要plan過

同意第一點
大事大非當然唔可以退（eg 23/送中）
但正面對抗代價好大

國歌係咪再值得8000幾人被捕、無數人受傷/死？

如果下下要正面對抗
咁幾多成本都唔夠比

呢場只係戰役
唔係戰爭全部

而家只不過係屌/撚下狗
打都未能夠稱得上

唔值得？一條完全無限制可以隨便定罪既法例出左台你估你仲有機會出黎抗爭？

到時係多後生仔聚集既地方鳩播國歌就大把藉口鳩拉啦，仲想有機會抗爭？訓撚醒未

而家俾人拉個啲邊撚個有罪？無罪無明確法例都可以照拉照玩鳩你幾年司法程序，到時有條隨便告都告得入既法例你覺得仲會可以俾你行到出街？

因為你唔罷工。

仲有，唔好再淨係識空口講白話做離地軍事撚，用下個腦

開打之前永遠無人知呢場係戰役定戰爭，名係由結果決定既，打完之後未有決定性結果既就叫戰役，有決定性戰果既就係戰爭，但對涉事當事人黎講佢哋永遠無辦法知道幾時係「役」幾時係「爭」，想贏想活命就必須要盡全力打好每一仗，輸就代表死，明唔撚明？

咁今次攻邊度好

//不如直接攬炒香港重要設施
仲有十日，不如大家諗一諗
發揮創意，好似和理飛咁
港交所？中環商廈？法院？//

送中/23條係以言入罪送你返支那
國歌法係唔係真係隨便定罪先？
當然係惡法，但唔係能夠等同大是大非嘅惡法

你話鳩咬洗鬼國歌法咩
而家日日都鳩咬架啦
一家出門口都可以咬你非常集結
咁你又有無機會抗爭？

假設你正確
咁點抗爭？
527去包圍立會有咩用？
你覺得外面包圍左，裏面唔會表決？
啲狗又會乖乖比你包圍？

上面個位CHING,

我希望大家唔好再講咩敢死隊或者希望勇武點點點

個個都係度期待有勇武進化，有無諗過佢地一但出事係完全得不償失？

同音樂椅一樣，差在你好彩唔好彩

如果你試過親眼望到d事發生，你就會更加深明點解我咁諗

唔好再覺得有勇武就乜都成事

全民勇武無可能，鼓吹部份勇武=推後生仔為自己犧牲

利申：非分化，只係唔想大家繼續有個心態係鼓吹勇武

條友都九唔搭八既

因為當時佢哋未經歷過唔知香港人底線係邊，所以會驚你包圍，點知你會唔會好似六七暴動咁殺人放火？但經歷過呢一年知道香港人底線點都唔敢傷害人既話，你估佢哋仲驚唔驚？包你咪包囉，包完唱下歌再搵黑警鳩打鳩拉，有咩後果？無！

完！

問我方法？一早講左，全民勇武，物理制裁

抗爭係要繼續, 但其實係長期抗爭

亦唔好比香港既速食文化令到連抗爭都要覺得可以一氣呵成

而家盤棋唔係得1局, 唔可以覺得要以 一鼓作氣 再而衰 三而竭作為戒律

多個可能性啫 冇咩事都唔想再打陣地 不如講下你地到底想點 係咪唸住連阻都唔阻由佢過？

點解勇武進化係「他人」既事？
我講全民即係代表你同我都要進化，係每個人既事

當「勇武」只係一少部份人承擔既時候當然高風險，但當人人都願意承擔既時候，呢個風險先至會變少！

講真 佢地一人帶罐臭魚罐頭入去開都夠做啦 佢地敢做使鬼勇武出手阻止咩 就係因為懦弱

我覺得呢個推論唔太啱

如果612驚你殺人送火
去到6月底/7月都唔驚你啦
而係因為外國+內部壓力

所以我覺得
今次無外國壓力
單純內部壓力能力有限
所以應該戰術性行動
硬碰硬無意思

唔好本末倒置倒果為因，長期抗爭係「果」，係香港人無辦法團結導致既果，無論罷工又好勇武又好，如果香港人一早團結得到早就贏左

我地「目標」從來唔係長期抗爭而係要贏，當知道團結就可以極速輕鬆勝利既時候，要做既野係要叫人團結而唔係倒果為因地叫人唔好團結繼續慢慢做半桶水既野！

講得好

送中我都冇諗住要阻止，
快啲一國一制攬炒唔知幾好

問心果句，為條國歌法犧牲，值唔值

上次係因為人多 夠noise
先有100萬人遊行 之後又有612
再有200萬人 以當時個勢係我唔做啲野就會愈來愈大鑊

依家好老實講 好難比較

其實而家 大家覺得靜左 既原因都係因為中共送肺炎大禮

令到難聚人

唔係話唔出黎

而係無可否認和理非其實都好驚肺炎 (唔係點叫和理非?)

再加上不論民陣, 定其他團體暫時都未有號召

大家都知長期抗爭, 所以唔好一氣呵成

打仗又好, 博奕又好, 從來都唔係1局完場

實有高低起伏, 抗爭亦不例外。究竟係咪真係大家忘記哂 而唔出黎?

我相信唔係, 比少少時間啦

其實唔係要放棄
係要升級
由單一地區目標 去到全港開花
先有可能牽制到三萬軍事化既狗
中文救援戰 同 理大救援戰 撇除兩者動機既差別
最大差別就係在於 一個係全港性 一個係只集中於九龍尖嘴 所以後者多好多手足被咬

的確, 你指出既倒果為因係啱, 我同意既

只係我認為香港人係一個真係比較特殊群體, 可能好似人地所講 被純化太耐, 本身奴性太重, 而搞成咁

咁呢一樣野我地好難一下就扭轉呢個現象, 所以我想大家會唔會可以諗到一個符合香港人既抗爭模式....

個問題係 我當你忍到國歌法 然後佢再立埋23條 到時連抗爭機會都冇 依家係人地連機會都唔俾 唔係唔想長期 到時和理非都無一倖免

無錯...其實大家都好明白最有效 同最直接既勝利方程式

exactly 就係所以全民勇武

但真係, 好遺憾, 亦不得不承認, 係香港呢度, 做唔到

所以我主張既係, 既然呢一樣野真係做唔到, 不斷勉強其實就演變成鬥黃

反而仲有咩方式, 係可以達到我地所爭取既野?

條路應該唔係得全民抗爭呢1條呀嘛...唉

拜託你，諗野目標為本啲啦
「長期抗爭」唔撚係目標呀，我哋目標係要「贏」呀！

唔撚好再俾自己有個藉口因為要長期抗爭所以就可以唔做乜乜乜

當勝利係目標既時候，就要採取任何可以離達成目標更快一步既方法

要贏要點贏？令政府有無法承擔既「後果」，要令佢哋「驚」呀！

有乜野手段？
1. 經濟上攬炒，佢哋承受唔起，驚！
2. 物理制裁，佢哋承受唔起，驚！

咁過去一年國際戰線點解有用呀？因為會導致到經濟制裁呀！但過左一年，你估佢哋會唔會乜都唔做仲俾你輕易制裁到佢哋啲身家財產呀？

咁唔靠國際又有乜手段呀？靠香港人團結呀！全民罷工導致經濟攬炒或者全民勇武帶黎既物理制裁佢哋都無辦法承受！

咁為左達成呢個目的要點做呀？宣導更多人團結一致一齊升級罷工或者勇武，早一日令更多人團結就早一日可以實施呢兩個手段，就早一日可以贏呀！明唔撚明呀？

屌

你個concept 錯晒

一個場役贏輸都係戰役
多場戰役最後有結果先為一場戰爭

而戰爭係政治嘅延續
目的係令對方順從你

國歌法好明顯係戰役
無論贏輸都唔會達到結果
呢個係好明顯

所以冇 AK你想點抗爭？
有 AK 大把人出黎，
仲使你？

立法會入面唔冒險阻止開會嘅話，惡法一定通過

咪一早分析過打狗只係貪一時爽，
明明連登仔都識話佢地係 condum，
但係就唔識放低

方向好正確

但你諗先啲
527包圍立會真係物理攬炒而唔係自炒？
火魔真係物理攬炒？
對方真係會驚？

比喻

要計算同組織

我上面講既野請問有無睇？
我無支持包圍立會，我支持既係
直、接、物、理、制、班、狗、官

簡單D講即係麻包袋

我唔鼓吹部份勇武, 但我認為其實可以試下有無機會知道 建制/狗官既行程, 然後報位->私了

同意
你講嘅我都有睇
你話要全民勇武、要武力解決狗官
我都同意

最大分歧係：國歌法係咪值得打
我意見係要拉長黎睇
佢點都過到，問題係要點抗爭
我意見係避免硬碰
來日方長，要為左啲無咁惡嘅惡法做到送中咁唔值
要成事要有國際+抗爭

死人都阻止唔到

咁咩有用，你有主義就講出嚟

當初烏克蘭抗爭期間
出d更惡劣既法
但最後都阻止唔到人民既決心
一個惡法可以摧毀我地？

食住黃店等35+

btw 呢度留言既巴打其實都心水清, 知道要點樣權衡利弊

不過就真係要其他手足都明點解我地咁諗先得

成日好怕手足衝動

根本個時係靠商會同領事幫口。

我既睇法好簡單
中共不倒，香港唔會獨立到

呢個世界要贏只有兩個方法，萬變不離其宗；
1. 錢
2. 拳頭

而國際關係更簡單只有兩隻字；
利益

所以要國際幫香港，首先要俾國際睇到香港有值得幫既利益，利益係邊度？中共倒台之後十四億人口既龐大市場

香港點利用自身既地位向中共施壓？
攬炒

透過攬炒令中共無法再使用香港黎獲得利益，無論係金錢上定外國技術上

點攬炒？回歸上面；
1. 金錢 - 黃圈，罷工
2. 拳頭 - 麻包袋，暴動

所有既方法都係由呢兩大目的衍生出黎，達到呢兩個效果既手段，做！

達唔到？唔做

做唔做一個手段由兩個指標判斷；
1. 對達成目標既「成效」
2. 成本

有成本但有效，必須付出代價去做
無成本又無效，但做無妨
無成本小成效，做
有成本無成效，咪撚做

點贏？講哂

其實武漢肺炎令到香港經濟受到大影響
港府都未驚過
你既所謂物理制裁令到佢驚，我真係唔知你係指d咩

失敗主義 拉
唔打陣地邊有畫面比我地冷氣軍師睇live打飛機

唔食藍店已經好好架喇 衣家食藍店都係黃

傻閪先會教條主義

我唔係話陣地果啲 我係話緊樓主你
學識左唔陣地 = 唔可以陣地
因為教條話唔可以陣地

街頭抗爭 和嘅方法 同勇嘅方法
擔當嘅角色都唔同 永遠唔會一套拳打哂全天下
和同勇 喺呢場戰鬥入面 無一邊係唔重要
冇一邊係唔需要 每一邊都咁重要 亦有必要

你嘅對手係廿一世紀最邪惡嘅政權 推遠少少
我簡單講句 比你範範都贏到中共
民意 經濟 國際 任何你想像到嘅都贏到屌打中共
你估佢唔會狗急跳牆同你玉石俱焚?? 唔通佢由你贏??
佢must 係打鑊你 呢個世界 所有道理權力都係建基喺暴力之上
係當對方狗急跳牆時你有辦法令佢發唔到爛炸嘅暴力

呢個世界 表面嘅秩序係文明
但說穿了只係面具 底下嘅始終係武力支撐
唔係要你呢刻直接打殘中共
但街頭抗爭對社會對政府嘅管治所帶來嘅壓力
甚至係香港人嘅反抗意識 都係好重要嘅因素
陣地所醞釀得到嘅抗爭情緒同效應 其實都唔簡單

我就真係唔敢斷言陣地係完全冇用
自以為好醒 斷言某種策略係冇意義
除左話你天真同紙上談兵之外 我冇野補充

點都好 各有各做 留陣地嘅自然知自己做緊乜
你咪當人地傻你一個獨醒先得架手足

一係咁講 陣地方面仲可以點改善？

一係全面極不合作運動
合法唔會拉又增加政府管治成本拖死港共政府
一係就只有祈求神明神獸鶳來個死亡咀咒那些投讚成票的賣港政棍狗官黑警

陣地已經無得打
流水式都仲可行但高風險
因多鬼偷影報寸又多鬼哨只報已被包圍為時已晚

真係唔好死守
一定要be water

淨係回應呢一部分
我最主要係對陣地嘅批評係：實際可行性
不如你解釋吓點會可行

至於有無用，正如我講過好多次，國歌法點都會過

我同樣覺得527吹雞包圍立會係天真同紙上談兵
邊個睇得啱，好快會知

Tui

即係
一班去立法會對峙
一班去議員及其屋企人既屋企幫手消毒

可以做其他野代替，實冇必要再送死
不如去探下宜家啲選舉街站仲好啦
建制派巳經日日攞街站啦
過去問候兩句仲實際

527應該改為狗宿開花
其實叫左圍狗宿好耐
只係差個時機召集大家一齊去
到時佢地放tg又可以污染佢地屋企

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

(鬥紅行動) 我地成立一支紅衛兵 手持國旗周圍搞事

用呢個方法

咁咪撚出嚟喇
反正做乜都冇撚用
屋企安分守己做隻港豬喇屌你老母

527 歸隊

即係咁, 唔係唔出

要出既話

就咁揀, 開花 / 圍立法

邊樣成本效益高D?

開花係最WORK, 幾次開花其實都已經睇得出

比起單一地點行動, 班狗難D應付

剩係搭車支援都哂唔少時間啦

街坊又熟地形, 游走又快

嗰啲人都係唔想當手足condom姐

機場當天退走真係錯過左最大機會
你見港共第2日馬上搞份禁制令就知咩事

死雞撐飯蓋

響我眼中做鍵盤戰士慫恿人哋出去勇武而自己唔出嗰啲其實賤過藍絲

瞓覺最好！

國歌法同送中真係唔同level, 唔值得去送頭囉，何況我都唔唱歌嘅

有咩唔同意咪講出黎
一句死雞撐飯蓋完全無point

你有去咩

講容易
又累到 手足

唔討論 黑警又點部署？
大家去邊大家自由